[親生仔] Google Pixel 討論區 (37)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 請自行尋找渠道購買。

Google Pixel 4 / 4XL Motion Sense
香港暫時用不到 , 有需要請自行刷機開啟 , 承擔風險

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶
#36
#35
#33
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

請問motion photo有冇得一次過拆返開相同片？

肯出行貨未呀 hi auntie

冇可能出

美馬等待者

YouTube app睇嚟有啲嘢玩喎

P4 XL有無邊度MON貼推薦
想係AMAZON一次過連電話買埋

imos 玻璃貼

巴打我係AMAZON搵唔到
有無LINK定係要去星際貼, THANKS

lm

root完係唔係可以用樣unlock 銀行apps

呢隻呀

55

我係星際買，好貴，但真係唔錯

部3a冇哂signal
有冇巴打有寄返去整嘅經驗

但會遮左小小Mon

洗機試過?

洗過 restore過factory image
搵過google睇都搞唔到
問過幾問代運都唔肯搞

轉其他sim卡試左?

試唔試下 ?

eSim / 換SIM卡者係咁
*#*#4636#*#*顯示Radio Power Off

見佢冇整底板 即管問一問先
唔該哂巴打

成個星期都未到

same

巴打有冇用過 我都爆左mon

lm
想入3a，但又想等下iPhone se2個樣
其實偏好細機而家5吋都覺得大

準備用hk post 寄去 睇下google 個邊會唔會寄去bns/直接黎hk

而家 BNS 塞到阿媽都唔認得。

或者其他轉運

其實想問好耐，我明明記得好耐之前已經有人話pixel 3係support netflix hdr，但係我從來無見過hdr個icon?

注意唔係google影嘅
just saying

係咪香港有行貨？

嗱 我冇講過㗎 純粹po靚相

不過老實講一句，其他地方啲咩夜境對比香港都係覺得不外如是，真係得香港先覺得咁靚

我唔會再上當

touch wood 未壞住

點解NFC嗰到會灰咗㩒唔到 但係入settings又開到同用到

打去CS問問?

點解我直頭冇哩個掣加都冇得加

原來我都冇咗呢個掣

喂！你件撚屌，人面解鎖失靈，點解決？
仲有香港夜晚靚全世界知，但唔好影到好係有霧霾先得架。

係咁架 即係聽日送

個問題好似係11月已經開始發生，睇你好唔好彩同幾時唔好彩。暫時亦無辦法， hard reset 都不肯定可以解決. 都唔知搞乜。

件打手好勁架，我就係想佢答點樣解決問題。

sorry, 誤入添。

唔洗sorry ，最緊要有正常討論態度。無人想嘈
嗰條友有問題

不如係咁ig comment
等佢知道香港都有人留意Pixel想喺香港發售

好 記得開新ac先做會自爆

se2只係一班on9 fans ff
iphone 8已經係se2

你記得開個新連登ac先啦！成日logout/in 自己攞嚟煩

無聊整咗個petition
唔知有冇用
行貨呀DNKH

有無師兄知邊度整mon好，我部pixel 4岩岩爆左mon😭

唔通暗示pixel 5黎緊香港會有

change其實冇用

諗太多

咁點先有用

B&H可以pre-order 新pixel buds

星際係咪有現貨？ 手殘唔想自己痴

我上次去啱啱剩一塊，你可以打去問先

有冇話邊間手勢好

冇可能

想問下佢美國個repair流程係點 成日叫左我去file a claim

佢叫你去果個網站個 FAQ 幫唔幫到你？

要VPN 美國先入到去。

冇用 我直接email 左呢間公司

pixel team design真係9流
最新流出個個pixel 5 camera module 可以整到咁樣
雖然話有三個design 都唔洗整到咁既樣嘛
整到HTC diamond 咁，三角形三鏡仲型啦
加埋一堆細led 圍邊，用torch 成個ironman咁

「流出」嗰陣友就係舊年「傳」出Pixel Ultra嗰條友。

鳩流流嘅
佢講iphone數據/leak就還好
講pixel 真係碌柒咁

你都係鳩流流

Pixel 4a唔知有無行貨呢

今次嚟真

我要screen recorder

想問下tap and go 㩒入去setting會crash係咪正常

有冇case賣

Caution: To flash to Developer Preview or go back to a production build, you will need to wipe all data on your device.

不了

賣多部嚟flash

我會等6月Beta 2

應該有，嗰次我喺嗰度貼完之後，佢有問我買唔買埋

Google 今日（2/20）無預警釋出下一代 Android 11 第一個開發者瀏覽版本，正式揭開研發中的最新功能，目前僅開放 Pixel 系列手機下載使用。綜合外媒實測，Google 將替我們帶來下面 5 大新功能。

1.對話氣泡

Google 將會大幅度引進「對話氣泡」，類似於臉書 Messenger 設計，通訊軟體的對話通知會以氣泡的方式彈出於螢幕，在最新的開發者版本中，Google 已經內建的訊息等 App，改為預設啟動「對話氣泡」。未來 Android 11 將釋出 API 提供給第三方應用程式，讓 LINE 以及其他通訊軟體，都能加入這項功能。

2.通知介面強化

Android 11 將針對「通訊對話」進行介面優化，通知欄會多出一塊「對話」區，並且提供更多選擇。當前 Android 10 只有回覆訊息，但最新版本加入了「靜音」、「暫時停止追蹤」、「加入最愛」、「顯示對話氣泡」等四個選項，暫時不想回覆的訊息，用戶能有更多操作選擇。

3.螢幕錄影

雖然許多品牌都已經自行設計「螢幕錄製」，但 Android 始終沒有於原生內建。Google 今年把這項功能加入 Android 11，可以直接在快速設定選單操作。

4.分享選單優化

Android 的分享介面被不少用戶詬病，儘管 Google 數度修改，卻無法獲得理想的回饋。這一次 Android 11 開放使用者自訂 4 個常用的 App，例如可以設定將 IG、LINE 釘選在分享介面，未來無論是何種內容，分享介面第一排跳出來的肯定會有這些 App。

5.黑暗模式時間調整

黑暗模式去年成為 Android、iOS 兩大系統的開發重點，Google 現在想要提供更多客製化設定，Android 11 可以選擇啟動黑暗模式的時間，例如晚上五點到早上七點這段期間，手機會自動切換成黑暗模式，其餘則保持原先白色的介面。

除了上述五項功能外，Google 亦在許多細節進行修正，例如更完整的隱私權控制，以及飛航模式不會解除藍牙連線，對於瀑布屏幕、5G 網路、螢幕刷新率、摺疊手機亦提供更多開發者設定，以利品牌針對產品進行更多系統調整，後續也會持續更新。完整的 Android 11 將於五月舉辦的 Google I/O 大會正式揭曉。

Long screenshot +screen recorder f**king Finally!

Share menu pinning 終於返來

可唔可以下個feature drop即出呀依啲細更新

重有咩features係Android 10 beta有 ，但係最後final version cut左？

bubble chat

我個個comment都有負皮 實係隻sony狗
睇唔到佢吠都feel到佢嬲到扎扎跳
sony奶到雪雪聲駁唔到

又嚟

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

Google今次做得好 Apple

本身應該有嘅嘢都cut

雖然仲喺度，但係開咗都冇用

近日先收到部pixel slate
想問pixel slate個Google Assistant係咪用唔到廣東話？

唔嫌麻煩可以用android studio撚下

算把啦，你做季駝鳥你講我只能靠估
你連人哋所講我似你哋Sony打手，連証據都無講跟人講，咁鐘意做狗。我都明嘅
你唔好再做駝鳥同儒夫啦…乖乖去解答pixel面部解鎖失效點樣決佢好過係度做駝鳥，個頭捐落泥度，但成個屎忽就留係地面等我踢，仲係度自我淘醉…
無人夠你On9

堅同問

老實講佢真係好撚煩

用magisk down hide pros先 跟住再repack 再hide就ok

原本唔煩，呢！上面條鳩屎友就條煩我。不如你話佢做乜撚煩鳩住我先啦！又要驚咗我，然後做駝鳥。係乜玩法？呢種玩法我只想到一類人…

幾時先更新下個face unlock
合埋眼都解鎖到好唔安全

想放手上部pixel 4 XL 白色64gb
唔知有無人有興趣
TG : @CKSean

突然間個active edge用唔到
今朝早都仲好地地

Android 11 DP1 - Pixel double-tap gesture demo

新gesture - double tap機背

pixel背面有感應器？

應該係4既雷達sensor

唔錯

唔係

under the hood, Columbus is using information from your Pixel phone’s gyroscope and accelerometer to detect the taps. Unfortunately, the sensitivity is very high at the moment, causing the Assistant to frequently trigger unintentionally when bumping or moving the phone. From the code, it looks like the sensitivity might be adjustable down the line, and Google will almost certainly scale it back before publicly testing the Columbus double-tap on more phones, possibly in a later Android 11 Beta.

另外 it looks like Google is considering making the Columbus double-tap action configurable.

希望唔會腰斬

佢唔係煩咁簡單 佢真係痴撚線 係咁搵人鬧 交 真係on9
有興趣你地可以睇下Samsung Post同依個post(由晏就3點嘈到依加就9點)(痴線)

美國考慮禁止台積電等企業向華為提供晶片 支那網民:立即武統台灣就可以了

so9sad block柒咗佢
睇唔到

你無係連登block過人，你呢句我仲見到架，唔係做乜我會話block人嘅人係駝鳥啫，你快啲logout睇我點屌你啦，傻鳩嚟嘅

好似你回我po原本叫我撩人嗌交。真係唔知邊個白痴

嘩！真係😮
pixel 5XL

喂
呢到pixel post呀
唔係罵戰post呀
點解唔同牌子可以每次都大戰三百回合
嗰陣高登係咁而家連登都係咁

Google每次都挑戰fans嘅忍耐力

睇spec囉，樣 pixel後都無乜邊代係靚

3代
4代

3XL

pixel 4 我覺得ok wor

係
不過口罩好唔方便

做乜春

前面ok,後面成個背心底衫

3代個m額真係柒到仆街

係ok, 但係粒電

用緊 4XL 好滿意

加一

今年pixel 5，會唔會有埋5G

google不嬲慢幾拍 可能6先有

窮撚等5買4XL
白色背心買黑色

啱啱買咗pixel4xl
有冇人知影相水波紋係硬件問題定軟件問題？
軟件問題既話點set返好？

但係好似Android 11 official support 5G

我代代pixel 都有，等一下就會冇，我印象可以裝cam app 但唔係個個得

黑色glossy 底

我覺得ok
可以買黑色無咁覺

同埋我覺得第一代白灰色pixel好靚

宜家都想入返部留念

thanks

吹到鏡頭好靚但呢d毛病可以咁多代都不改善

好難頂，我都係等4 XL減價算了

自從3XL個死人瀏海
google無野可以再嚇到我

pixel 2xl好靚喎

Pixel係咪唔會出行貨

如果買翻身，二手pixel one 係咪仲有unlimited Google photo storage?

我都覺
我純粹係用嘅角度上好滿意Pixel 4XL

有信心，會
Nest product都就出
只係好慢

3.5mm to usb c買咩牌子好？
google同apple出既有冇分別？

是但啦呢啲野 最快手咪apple囉
between乜仲有人用3.5

我有d耳機線重用緊3.5

我個high-end earphone用3.5

High end 耳機配low end player

貪方面唔想帶多嚿嘢

準備買 Pixel buds 啦

等睇評測先 諗緊Bose 定pixel buds 好

有咩咁特別

好似2020 Galaxy buds好啲喎

我都係鍾意3a個設計

其實我唔明啲廠走去整強化玻璃背但就唔出碳纖背

黑紅好靚

出喇咩有啲話4月先出喎

幾時出？

快啦

Google i/o2020 announce 如無意外

終於等到
之前 3a, $349 送 $100 coupon 好想入, 但嫌個下巴太濶, 4xl 減價又差d衝左, 但無指紋解鎖忍手忍得好辛苦.

real

其實Google 個fuchsia 係咪會應用落電話度

其實熄mon有冇得唔用右邊個實體制？
我上一部htc有呢個功能

最簡單nova launcher係桌面用手勢熄mon

垃圾google youtube打壓言論自由

係呀，忍得好辛苦，但冇指紋解鎖所以冇入到。快d出4a啦

Razr

4XL到手 要買貼

隔離罪大既新機加返3.5mm

4a 都有3.5

1 係幾靚
不過嗰陣最後都係揀左4XL

Essential 工程師話會整埋Android 11 Developer Preview俾 PH-1

mon好易花

春袋？

話搞掂左project treble, 之後unlock bootloader就可以flash

大家預期4A對比3A有啲咩upgrade?

preview咋

內置128gb就夠

Respect

用S765, 6GB RAM (應該冇乜可能), camera same as Pixel 4

camera講緊後主鏡？

我就係覺得除咗chipset同外型，唔知仲有咩可以唔同

係呀 起碼個astrophotography mode要同Pixel 4一樣啦

11

astrophotography mode唔係3同3A都做到咩

又或者咁講，旗艦同中階以做工、hardward(e.g. visual/neural core, soli sensor, 3.5mm jack)區分
software可以話部部機一樣

既然4A得單鏡(目前消息)
咁4A仲可以點樣喺3A基礎上改進？

舊電大啲就得

3同3a個astrophotography mode quality同4唔同

巴打你地有冇試過astrophotography mode,點解我用night mode 次次都影得果十秒到

要夠穩(用腳架)+夠黑

係咪即係佢自動會detect 同開個mode

用night sight時會自動detect同用

我部 3 128g 已經頂唔順 full storage
最大問題係 WhatsApp 佔左好多
準備跳船入新 256g
pixel 4a 唔係唔好
但冇 ultrawide 唔知換黎做乜鳩

咁咪洗咗 Whatsapp d 舊野
大把無謂相同片架啦

唔我個個 WhatsApp 都用黎 up 廢野
一洗就洗晒所有重要嘢
60 幾G

重要嘢其實是咪唔好係whatsapp store

移磡就船迫自己繼續用 128G
同人講 128G 夠用唔夠係用家問題係冇意義嘅

宜家我試緊用 google photo bkup 埋 WhatsApp photo 睇下可唔可行

唔可行我真係搵部 ultrawide + 256g / 512g 機算數

部pixelbook go not pink終於到喇
真係好細部，但比想像中重啲，但都唔會話好重

htc

htc個條直頭顯示唔支援

lm等包膠

整體感覺唔錯trackpad gesture都ok, keyboard好靜，喇叭就未試
原本諗住用黎work from home, 點知公司個vpn唔知點解開唔到明明人地啲software都support連linux版嘅chrome都好似唔得聽日問下點解會咁先
一路keep住喺大脾上面用，機身暖暖地，之前以為用intel i5 y series會唔熱，點知都係會暖暖地

仲訂左belltroy個pixelbook go edition嘅sleeve應該聽日就到

任何淫你真係好撚得閒喎
咁得閒逐個負皮 去睇下你老母啦 可能奶咗野啦

欣賞佢呢份毅力

pixel 4 xl 爆moon香港有無得整

香港呢啲光污染夜景 真心唔識欣賞
影粒星都難過人

有消息咩？等左好耐

夜景不嬲都係話高樓大廈嗰啲燈喎邊有人用星黎講一個地方嘅夜景架

你部咩specs

999嗰部，最衰冇得8gb ram 256 memory

用緊slate
其實用落chromeOS覺得真係唔係幾好用
又無得裝apk trackpad用落硬係覺得唔順手 有時寧願touch mon都唔用
睇Netflix又無HD
同埋又係比想像中重

跌左部4 xl落地
壞左

冇套？

唔順手？我又唔覺喎
你係用android app?如果係android app我都覺得唔方便，個design唔係預咁嘅操作

等5

基本上都唔會用app 乜都web版算
所以chromeOS基本上無乜發揮

所以除非chromeOS之後有好大進步 如果唔係應該都唔會買下部chromeOS機

咁真係好睇使用習慣係點，我黎講基本就web都係主要用途，其他就linux app搞掂

為左個 wide angle
我走返去s10(因為佢放棄左360)
講部機順
Pixel 真係好屈
鏡頭shutter speed 又係超快
一按即拍完全無 delay

唯一可惜係無wide 鏡

本身用 pixel 2xl
跌爛左轉左會 iphone 11 最尾又想轉返去 pixel
想問今年會唔會出 4a

一定有

agger

買左部 slate 就係想用desktop 版 chrome ,又可以當平板用 android app

點知玩android app 會lag 例如玩 deemo

有時又有奇怪 bug

下次一係買 android tablet or ipad 算

pixel slate唔係由出到而家都fix唔到會lag嘅問題咩

Android tablet而家俾Chromebook取代咗啦喎
淨係得番Samsung tab算係

仲有少少，不過改善左好多

佢係唔知點解可以全game keep 住十幾fps 一格格咁

下禮拜會唔會有Feature Drop #2呢

一季一次

啱
我都準備轉機
因為得 128g 同冇 ultrawide
其實我用慣 google cam
都好驚之後新機 d 相唔掂

放心
一定有
快門速度無得比

如果p4 有ultrawide 我應該衝左入去

有 ultrawide +256 我唔洗諗
狗衝左 p4
明知 zoom 冇用我都放個 zoom 入去放棄 ultrawide 真係 on 撚柒鳩

我128夠用
但p4 無左 unlimited Google photo
無得插卡唔夠玩

有套屎忽落地照壞
禁實power button會開到部機入到主畫面
但一放開個power button就自動熄機

見你哋咁多人講到pixel4咁化學真係有d驚驚地
又易爆mon又易花

iphone有乜嘢比唔上pixel？
4a粒u重差過pixel 2果粒u

我全裸跌過幾次都無事

屌， iphone 咪又係咁

iphone有港行保呀嘛
pixel水貨一壞真係咁先

google 吹咁耐個新OS Fuchsia 仲未有影
幾時搵下機試水溫

依個真
第一次用電話用到咁小心
到依家都未拎過佢去沖涼 驚壞
打飛機都要開返部舊電話

就咁mon貼就夠

mon都唔算易花
但邊位d塑膠邊就真係

睇用途 唔打機3a粒u都夠用 加大啲舊電好過

啱啱喺qooah望到有篇野講fuchsia會prefer用咩language黎做development, 感覺上咁講得應該都仲有一兩年先搞得掂始終上年開始有dev page, 比人有api去develop, 之後仲要去optimize同埋要睇點將android apps migrate過去

戴返個頭盔先，睇完嗰篇野我上個dev page但唔知邊度先揾到

有時真係好睇用家慣唔慣架姐，鬥spec咁有好多機嘅spec都好過pixel

只要粒u正常，4gb ram + 128/ 256gb已經好夠用

當我冇講過，啱啱htc個條我用到

4gb ram一定唔夠
pixel3開4個app已經keep唔住
今年6gb ram先叫正常翻

老老實實我唔係睇spec
係用落覺得pixel 順手d 囉 同埋11 影相好慢

4a同5好大機會唔係made in china

用開g cam 番唔到轉頭

平啲又安心啲

Google 演算

round 2

由Edxposed轉左用太極@無極 暫時睇到最明顯既分別係SN唔再偶而fail 唔再令Google Pay出事

俾我up中 an11堆野會feature drop提早出

是咁的，修改system層面係唔應該用close source野去搞

鬼叫ed唔爭氣 效能差 加埋SN問題

htc U11+用家想轉機
samsung 同 pixel應該點揀好

大陸野open source都信唔過
唔識code, 不過對edxposed有信心

多功能/唔要face unlock ***
順啲+更新 pixel

pixel係信仰嚟，你要講好用一定係三星
起碼有插卡同香港行保

我係htc轉pixel，我唔會推薦人買水貨機

我寧可效能差 都唔想被裝後門

Ant Design

open source你至少可以睇到入面有咩
信唔過個release既話，自己可以compile番出黎先用

睇你點用架啫，我用緊pixel 2, 835 4GB RAM + 64GB 都覺得冇問題

用咩殼跌到咁

我2 xl順到仆街喎

唔係順唔順既問題 係佢一多幾個app就keep唔到 要再load

啱啱試咗隔10個app等幾分鐘再開都係嗰度

係唔係真係會平d

你係咪淨係開d light app 姐係網站個d
你一開game就已經唔得

好似呢條片3:00開始 基本上所有app都要再load
同我個情況差唔多

完全冇玩啲無謂game... 所以唔覺有影響有問題

一樣
仲以為佢講緊普通app
原來係啲mobile game

我都無玩game 但係我pixel3開d普通app都會有reload
所以先指出4gb ram其實唔會夠 宜家pixel4上左6gb就改善左
加埋u愈黎愈勁既時候 就算真係要再load都唔會好耐

production cost 少咗自然賣嘅價都會平啲
除非佢食水真係太深

就驚佢成本平咗都唔肯賣平d

fuchsia進入最後testing, 但暫時testing嘅device係google nest hub

旺角有無黃店有賣pixel 3 xl mon 貼

comparison with Pixel 4 XL
Thinner top frame
Thinner bottom frame
Face unlock again
OLED 90 Hz
Snapdragon 865 沒有5G
發行日期未知.

No 5G
希望唔係真

冇5g都正常啦，冇理由妹仔大過主人婆

點解？

佢聲稱係5XL來

屌重以為講緊4a
冇5g真係搵鬼買

係咪又有個5g版炸

agger
但係我2 xl今年update到期一定要換機

邊有咁快有機

香港邊到有得整Pixel 2 XL嘅mon
我都依家都仲未整返好
問過Fix3C話暫時唔整住Google機

定係買部Pixel 3算
反正預計波叔下世會畀一萬蚊畀我

想問pixel可以點樣雙開wtspp, fb, we7?

試下app cloner

+1
玩同一隻game 女朋友同朋友閃退
我出去覆whatsapp都冇事
佢地一個i phone 11 pro 一個ipx

4a啦
有多啲budget咪5

爆咗液晶...
唔等得咁耐

diy點睇ifixit有冇得賣

搵首席打手整

佢之前話有mon可以畀我自己搞
不過之後冇回音

ifixit有
但係唔肯定自己有冇能力搞

不過我本身已經諗緊繼唔繼續用P2XL落去
P3個大細對於我嚟講係啱啱好（之前用過P2）
最多只不過係畀多一千同埋支那寶

所以到依家都未決定係唔係換mon
同埋邊到換

March feature drop

如果咁直接換機啦你咁耐都未決定到姐係想換啦

我想買pixel 4
amazon 係咪寫左free ship 都送唔到貨架?

㩒晒咪知囉唔得嘅佢唔會比到錢

唔記得幫你問sorry
你喺witsrigs買啦 快過舖訂
因為支那

講到好似我開舖咁

想問下有無人升左an10 用慢動作相機會彈app?
用緊Pixel 3 次次都彈

大家好 想轉會
如果我會玩pad f/go
會經常拍片
想要3.5mm

有邊幾部好選擇？

大家家多數去邊度買？

拍片+打機 = iPhone

用唔慣apple機haha

sony xperia 1 mk2有3.5mm頭

唔使旗艦機嘅話可以等下pixel 4a咩料先嘅

貴

得3a有3.5

好

xl版有咩分別
大粒電但睇運行時間好似仲短左

between, 我有幫你問過3a玩唔玩到你個兩隻game架
不過冇人答

應該玩到自己上網睇左

大電大moon
但實際使用時間睇reddit啲人講 係一樣

買啦買啦入會Google

sony打手狗負皮好有效率
你覺得我好在意？孤兒仔

快得可怕死毒撚真可怕

要拍片3a得64GB一定唔夠用
都未計pixel 拍片唔係賣黠

任何淫？

除咗佢仲有邊個

pixel 4xl有無mon貼推薦
呢家用緊果塊鏡頭位入哂塵

用緊3XL無問題

我3都無事

用緊 P3，呢兩日唔知乜事，字體變左咁...

Setting -> Accessibility -> 最底high contrast text
熄左佢

thanks 大大！！

Google 完全 search 唔到

大大小小

一段時間會放入電腦
我拍自己啲片姐

拍自己做尖啲片#

有無人有興趣買pixel 3 寶狼既 Mon 貼
有黑有白 成年前淘寶 買完之後完全無痴過mon 貼

閃你老母退丫

咁撚中意用蝗語
返大陸含撚啦大陸狗

點解依加連登無人屌佢

因為睇唔明
佢意思係彈app?

A mysterious bug in the firmware of Google's Titan M chip (CVE-2019-9465)

拍片邊部好

台灣都叫
叫彈game囉
我中彈嗰陣你可能係你老母個閪到

睇唔明

都係嗰句 呢個係香港嘅討論區

麻煩用返香港用詞 又唔係專有嘅詞 無第二個字

嘩好叻叻豬丫，早我咁多出嚟丫

係

想問e家入手都係美馬買？

又話spring出pixel buds
依家連pre order都無

唔明4系既電點解咁少

本打手決定今日開始
一日屌一次任何淫老母

March2: 任何淫我屌你老母

巴打我respect你

又要block我，又要掛住我。
人格分裂成咁
以後啲人都知的講手機唔係痴就係癲。

最好少就低自閉？以為我先會負皮佢，白痴仔，你個人連我是指力去負皮唔唔撚值嘅On9仔嚟，你自閉到幾時啊？又人格分裂

岩岩比左錢買XL😂想問黑咩價

等埋4a一齊出

3月update
第2輪feature drop

New Feature Drops

Selfies on Pixel 4 are getting better, too. Your front-facing camera can now create images with depth, which improves Portrait Blur and color pop, and lets you create 3D photos for Facebook.

Improved long press options in Pixel’s launcher will get more and faster help from your apps.

There’s also an update to Adaptive brightness, which now temporarily increases screen brightness to make reading content easier when in extremely bright ambient lighting, like direct sunlight.

In addition to long press, you can now firmly press to get more help from your apps more quickly.

個死人mon終於可以光d

4XL 168.6MB

Increase touch sensitivity都出左

出咗？

Share menu pinning 都出埋

今早見有update，做Google親生仔真好。
利申：3aXL

未試過喺pixel唔用dark mode

Google Pay quick access: This feature will be available to users in the US, UK, Canada, Australia, France, Germany, Spain, Italy, Ireland, Taiwan and Singapore.

限地區咁on9

又 無 香 港

個按住係點用
試過幾次都唔係好開到咁

Forever dark mode
今次啲feature drops冇乜用

係 我宜家都換返做dark mode

長按影相掣會變拍短片
跟往跟條片揀top shot

wear os又係用唔到Google pay

再諗落去真係對Google好灰

今次ota with magisk，成功。

步驟呢

正常uninstall magisk
ota update
install on other slot
完。

wear os 用唔到google pay架咩？

次次feature drops都冇乜用

用唔到呀
利申：Fossil gen 5用家

係Pixel 4好啲

手機行VPN 手錶有機會用到 Google pay 嘅。

仲諗住買隻fossil sport玩下
root 左用唔用到呢？

要喺隻錶度set proxy server, 有好多嘢搞

[Wear OS App] Enable Google Pay in unsupport… | Android ...

之後proxy又唔安全
唔知用邊個好

用個google pay都咁L煩

March3: 任何淫我屌你老母

啲地區咪就係有行貨嗰啲囉

You will receive real-time flight updates, and on the day of your flight, you can just press the power button to pull up your boarding pass. This feature will be rolling out gradually in all countries with Google Pay during March on Pixel 3, 3a and 4.
之後嗰個又全球support

我講你上面個quick access

隻錶用唔用到1日？

巴打你收到 2.14 update 未

用到 1 日多d

唔開藍牙係
一開就chur電

咁搞法直接用電話算

藍牙我 24 小時開住
係冇開 GPS

笑撚死，你又要block，明知我會睇到晒，但都要掛住我又提住我，你咁做只係話俾其他人知你人格分裂又自閉 又想睇我講運乜？快啲跟住我講去解封我，跟住我走 乖

其實係。又唔係次次都連到VPN 後佢會顯示 Google pay icon.

wearos不嬲都係長開藍牙

你可以解封佢再檢舉佢洗版啦 條痴線佬又係Samsung post洗版啦

samsung po應該都有人屌緊佢老母唔驚

無喎，你個自閉On9仔，俾我玩番轉頭。

又要block我，又去其他po提起我。你又人格分裂？

我有乜動機要洗版？洗版全部因為要回你，咁你同我就合謀洗版啦…

身痕買咗個no mad 皮套
點知係由香港寄出

pixel 2xl 用家揾唔到live caption
已update march patch
device personalisation services updated 14 hrs ago
求大神指教

settings>assesability

我長開GPS
調轉先

記住遊行唔好開藍芽同gps

live caption唔識聽廣東話 冇乜用

gps 食電到傻

得caption preference

我長開有時唔記得去過邊可以開Google maps睇返

雖然好似乜都比曬google

定俾晒匪共？
真心用BDS定真係用GPS粒衛星定位你根本無得揀

咦做乜#419有comment但我睇唔到嘅實係任何淫啦

今日比多個bonus你 屌多你老母一次

March3第二次: 任何淫我屌你老母

3a撚咗6個鐘仲有20% 核電

話你蠢你又唔知，問問問…

咁唔知係咪仲有野未update

其實講真任何淫咁鍾意搵人鬧交 點解佢唔搵vintage 太空dog鬧交呢? 依2個都係好鍾意搵人嘈 仲可以同佢大戰幾十回合 tim 點解任何淫唔搵佢地呢? 只有一個原因就係佢係Apple打手

btw 白卡idog Apple打手係特別煩

想問大家除左上外國網買機之外，有冇人起出面d鋪頭度買？ 我諗住買黑色xl 128 gb , 以前起三禾買過兩次機都ok，但佢而家冇貨。 因為我又係3xl爆mon急住想買新。

想問下宜家pixel 2 xl update 去android 10之後, 個電量重係唔係跌得好快, 有冇patch fix過?

你繼續BLOCK我又掛住我咁人格分裂表現俾其他人睇啦…
P牌打手？我唔信你係架，警犬

放咗出嚟啦

屌 追返post啲number跳嚟跳去 cls

bug嚟
我二月嗰時都試過
rollback device personalization services 係唯一解決方法

原來google disable咗
March 12會有返

又係啲block咗我，又要，好關心我嘅連登仔，咁做乜要Block我？
你話你哋人格無分裂無人信囉

話三月十二先globally rollout

但係佢又漏低個icon喺個volume control嗰度
搞到睇到用唔到

Google I/O 取消

physical event only

美森買 加錢送貨一星期到手

我之前買唔加錢都唔駛一個星期

即係應該有網上直播 只係冇現場觀眾？

exact7ly

對我地都冇影響

March4: 任何淫我屌你老母

睇嚟係真
個punch hole位係想點

3xl 一樣

費事畀你話家燕媽媽。

自己部LG G4應該就快壽終正寢
希望Pixel 4快D出 如果等唔到換Nokia 8.2算

單鏡人地中階都就黎三鏡喇

如果仲平過3a launch price就唔同講法

再平就唔係中階機價錢

但中階享受？

咁…都算唔錯嘅

繼續pixel5 leak 零fc

正面好似用返pixel4樣

上下再窄啲

今日早少少屌你老母先

March5: 任何淫我屌你老母

想問你地whatsapp用唔用到dark mode?
我部pixel4更新左whatsapp都冇dark mode揀

tldr:
Titan M係handle晒所有加解密程序
而ciphertext係應該random+可用番條key做解密，但有個on9 bug整到會出同一個(如文中圖所示果個)/解唔到密既ciphertext
其實都好撚大鑊下

如無意外，12月OTA patch左(我部p4 test左 冇事)
但條友12月OTA update冇update埋Titan M個firmware(possibly due to a bad state I had gotten it into while developing the PoC.)
另外，google冇講CVE detail
Dec OTA:
CVE-2019-9465:

自己試下有冇patch到個firmware
CVE-2019-9465.apk:
如果出同一個ciphertext 唔好諗啦
即刻backup齊D野 再factory reset

補番圖先
個ciphertext result應該random+decrypt到先叫冇事

咁我Pixel 2 XL冇Titan M即係唔關事？

係
Pixel3/4機主最好自己check有冇事

我破解到你嗰粒春子M chip啦，想知，你乖 解封我呢個post咪知囉。自閉仔

自閉仔，人哋真係會當你自閉仔…
你無女屌自閉仔？

試左無事thanks

feature update都可以
今晚即試

係咪ciphertext個行只要出random text就ok？

好方便

用咗好耐

依家可以叫google assistant 'read this page(chrome page)'

又近左喇

感覺仲有排等

估計最遲喺google io會出

我部pixel 3 壞左指紋鎖
香港邊度有得整？

Google io 唔係取消咗咩

應該係冇左現場

physical event
網上直播無事

係，試多幾次都係random就代表有patch到

無事
thx

換咗4xl 兩個禮拜， 好爽好正
諗緊好無裝magisk開埋motion sense但又驚出錯

係冇active noise cancelling

FAKE

(閃光燈位黑色正方形)

^ this is much more trustworthy anyway

credit

4a幾好J 希望6gb

去馬啦 其實唔難

巴打你裝咗？
係咪HSBC,payme都可以正常用到？
同埋係咪boot image patching個方法最容易??

正常用到 係magisk到hide返就可以
我係用你講果個方法去做
另外你需要解左bootloader先

其實不嬲最麻煩係unlock bootloader會洗機
所以我一買已經unlock咗先

BTW pixel launcher 係咪唔可以back up & restore home screen settings?? 點都要自己set up返？

me too

無用開 但唔覺官方野會有

卻步

岩岩入手3a

大家用gesture 掃出home 之後

會唔會有個框框郁下郁下，係個Mon下方 度？

其間係按唔到其他 apps ....

其實係咩嚟

sorry for 1999

買左部二手pixelbook 2017
玩緊

用緊第三方launcher?

nova

原係係咁，謝謝

仲用緊g4

仲未壞

因為個bug轉返去用Google launcher
用一陣就慣

跟打手隊
Day 1任何淫我屌你老母

跟隊
任何淫今日又比太空dog串 但係條友又唔敢追擊太空dog 笑死

成個post屌緊屎為 得白卡支那淫幫屎為出聲

健身po巴打嚟

如果兩舊屎要我揀一舊留喺度嘅話
我會揀太空
有時都講返啲正常野
同埋唔會入人地po鳩吠

笑撚死 喺呢度就唔敢出聲
淨係識喺度負皮
死廢柴奶共白卡淫

仲有2分鐘又夠鐘屌任何淫老母
等唔切啦 烏啊啊啊

March6: 任何淫我屌你老母

自閉仔每日自閉，我咪話咗我有方法破解你粒春子M chip，想睇點破解，先解封我先啦！自閉仔無女屌 仔都唔放過

自閉通街唱開去

Day 2 任何淫我屌你老母

你肯面對我先得架，block咗多，自己驚咗我，然後以為背後我見唔到你…你收收皮先好唔好？
想唔想知你粒春子M Chip點樣被我破解啊？唔好玩人格分裂(block咗我又要掛住我壽提起我) 我講你知啦

你幾可悲，又要驚我block咗我，又要掛使我時時提起我。

成日要做cap圖咁人格分裂嘅行為…辛苦晒，我笑你，其他人唔知你乜事第一眼睇到笑咗你先架

人格分裂 原來咁連登仔都有呢個病

你睇 你哋變態到一個極點

是但啦，你都玩開始自閉
samsung引戰po唔見你開？ 起吓你個底都知乜野事啦…

係我就唔值再嚟呢度討論pixel…有班人玩自閉 影低我入嚟嘅品格

你岩 太空dog同佢比算好正常

條任何淫見乜都屌 又阻鳩住人討論 on99咁

見你先屌啫… 但你Samsung機交亂鳩都推人去買。

咁任何淫真係白卡吖嘛
個太空最多都係fanboy啫

咦？原來佢已經喺度吠緊
完全封鎖咗佢睇唔到
真係佩服佢 可以玩單機咁耐

呢個post可唔可以講返Pixel?

罵戰不如另開新post慢慢嘈？

太空係手機台做fanboy 出面做五毛
任何淫係咩台都係白卡佬 我之前係影視台見佢都係比人屌柒 啲人都頂佢唔順block佢

原來

佢成日覺得有人會真係logout聽佢吠乜
我就通常聽到門口出面有狗吠我唔開門嘅 驚比佢咬到

咁其實我哋應該當佢透明算
條友屌極唔化
回歸和諧Pixel討論

true

btw畢索膠巴打可唔可以pin一pin起比pixel3/4用家睇

你咪唔解封囉，屌你又唔知嘅，但你啲po我睇到晒無你咁On9想知只講乜要解封

你唔化定我唔化？
有嗰件打手你根本無得和諧，灰諧就有

你講又當真，信你先好笑。得過講字？你阿媽唔撚係女仔。你信我講到 ？咁你一定信我講

你睇到，我無入佢哋都提起我，挑起事端，你睇pixel區就算怎我，有隻警犬無啦啦貼帳？幅圖出嚟，你話邊個做緊隻引戰狗在先？以後呢區唔荒會安寧

你白痴架？ 你block我我仲睇到你啲po同追蹤你，但你只能解封我先睇到我留過乜野言。

唔好諗會有
因為一隻警犬會無啦啦cap圖留言引戰，佢係三星打手，四圍引罵戰！ 唔信，你睇我無入到嚟佢哋都提我仲討論，你覺得就算我唔出現，有呢幾個人個討論區都唔會變得有正常討論…
觀察吓佢哋幾個點解人格分裂成咁玩先啦

呢段野應該要 +1

update完用唔到motion sense
你地個enable soli得唔得？
magisk module重裝過都唔得

番去研究下先
但我唔識自己patch

連登/其他app好似都用到個 偽3D touch

撳咗冇反應

pin有bug

係喎，你唔講都唔覺
motion sense對我作用真係無乜
最有用只係fingerface

平時鬧鐘響我有motion sense隻手未㩒到個掣佢都會細聲啲
今日揚起隻手又唔識開著個screen
先後就知用唔到

我都知一埋去就會細聲，無了解過原來因為motion sense

enable soli有v1.2，work

原來係 apps 有事
係 web 整就得
下次開 post 駛唔駛加去第一頁

要啦，咁就唔洗pin多次

想問下有冇人pixel 4xl 用犀牛盾既殼， 如果有，想問有冇痴玻璃mon貼架？thx

你問緊乜

其實係問 有冇人用緊犀牛盾殼之餘有貼埋mon貼既，因為我見犀牛盾個網寫佢地design for裸機。睇下有冇人用緊個殼，貼邊款mon貼係唔會比個殼頂起~~

尋晚整咗fingerface, 之後ctsProfile 同basicintegrity 都係false, 係咪正常？

有得整，不過要爬下文，記得就要裝edxposed manager

我尋晚跟住上面嚟做， 而家就係咁...
但而家仲用到hsbc,payme &Gpay

爬到文了，原來加埋個playstore 入blacklist就ok
唔該巴打

4a竟然加番指紋

有，我用緊犀牛殼+imos貼，無頂起

pixel 3 or 3a 有冇師兄放？

That's a fake pic
OG Pixel改圖

Pixel 3 / 4 XL 邊度有得賣?

如果無fix到既話 間唔中gpay會彈話root過唔比用

Amazon

見 HKTV 有 3XL. 方便啲，但貴啲。

有，痴imos冇問題

巴打仲有咩modules 推介#ho

MinMinGuard 去廣告
Xposed edge pro 手勢操作+其他多功能
GravityBox [Q] 好多唔同設置可以set
玩著呢幾個先

3a

Amazon
Pixel 4 128gb
US$649

買唔買好

$5200抵屌

數記用唔用到個esim?
我見佢網頁話要iphone先用到

用到

抵 外面水貨好似買緊 $5800

'Require eyes to be open' setting for Face Unlock shows up on the Pixel 4, doesn't work yet

你開咩screen brightness有六個鐘SoT

正

你照叫佢開張ESIM俾你再自己入

March7: 任何淫我屌你老母

又見到深宵自閉毒撚

入咗，希望生生性性唔好壞

狗衝啦

而家amazon白色都平緊

一樣，3月中送

個人鍾意黑色
不過其實冇所謂，因為都係入套

有無人用club sim既esim，嚟緊合約到，如果可以既，想mnp去club sim，之後實體卡用年卡。

應該係duel standby？

60-80%

我同你啲usage咁似 我以為自己幅圖嚟
#422

如果係4xl 6hrs後應該剩返15-20%

有冇好套推介？犀牛盾？啲鬼佬話spigen好

我用緊 spigen

我都係
買埋官方套等依家既透明殼黃晒就換

pixel 3?

light usage

4xl 黑

邊隻model？佢有好多款

個人覺得2代藍色係pixel 之中最靚

nomad 皮套

睇你要輕薄定保護

我諗保護啦，冇保養要安全啲。
pixel啲套係咪都要係外國網買？

依家買 3a 一開機係 android P 定 Q 㗎？

普通萬能蘇得

我鍾意大舊，訂埋Otter box Defender

咩黎
點睇

係P唔係Q
要update
利申舊年11月買3a XL 嗰陣全新未開

個Android版本
入設定->關於本機->Android版本

我用緊3a XL，每月28蚊club esim，年卡+esim同時standby

用舊電話三腳 charger 唔係都得咩？

正，遲啲轉先

是但一間五金舖都有啦應該

原本2個都pass 唔知搞左咩變成得返1個pass 具體黎講會有咩影響 暫時用落又無咩問題

我都係, 琴晚突然咁搞到有隻game 入唔番, 有冇巴打知點解決?

試下magisk hide佢入唔入到

我同你一樣

唔得呀, 本身已經有hide 入到, 係琴晚突然咁樣

差啲唔記得
Day 3 任何淫我屌你老母

咩game黎架 試下我入唔入到

Feb update冇事
睇XDA果邊話March就出事
碌柒

我未check ctsprofile:false之前
仲用google pay成功買過野
而家唔知仲會唔會成功

無事

你又開始玩自閉？咪講咗我追蹤你無影響咯

唔知真假

今次又好撚真
但係都係帶定頭盔

map仲用舊version?同埋個相機icon咁怪嘅

拍片應該Sony 最推
Pixel 反而係影相勁但片普通

裝咗Xposed hiddencore 就ok

版本號碼：qq2a

係唔係講緊呢個

無用架 只係要黎呃部機黎顯示pass 無實際用途

佢想問你Android版本果欄寫咩

唯有等Magisk搞啦 好彩暫時未對我有影響姐

寫10

March8: 任何淫我屌你老母

用過無事

每日一自閉
數緊日無女屌，就去自閉的日子

係咪咁樣入唔到

係呀我用另一部機用舊版magisk 就冇事
係前晚先突然咁, 跟住我就check ctsprofile false

咁要等MAGISK更新

我未升march都fail

nexus 5x

背面d膠會溶

似係sn又進化左

有無4XL 薄case推介?

抵到咁 點忍手?

我舊年買64 都要55xx

Pixel 2 XL 啱啱 update Device Personalization Service 有 Love Caption

Pixel 2 XL 啱啱 update Device Personalization Service 有 Live Caption

thanks ching

好誘惑

仲有貨 唔好等 諗多諗就後悔。

你咁貴嘅 唔係649usd咩

USD649係64gb

係喎 自膠
用緊iphone8 有啲心郁轉會

係就快
D價隨時變

忙到唔記得咗添
補屌

補*March9: 任何淫我屌你老母
March10: 任何淫我屌你老母

驚聽日唔記得 屌埋聽日
聽日記得嘅話 比多個bonus你

March11: 任何淫我屌你老母

你今日屌咗未？

呀屌 琴日唔記得咗
Day 4, 5 任何淫我屌你老母 x2

Android版iPhone SE 2 Google 5.7吋打孔螢幕新機曝光
全世界都抄APPLE

要等埋出5減價

clickbait 標題黨
乜9都加Apple iPhone落去
講到好似SE 2出咗咁

抄咩? size?

抄個相機位
無計，奶共鴻海有生產iPhone又生產pixel 。投放資源最多係iPhone度，用番iPhone設計好正常

兩個自閉仔 話畀人聽晚晚無女屌？

自閉仔1號
我揸緊你粒春子M Chip破解方法。俾我勒緊春袋無得屌好，晚晚搵我發泄

屌咗啦
佢老母仲好緊

自閉仔無女屌 講自己老母都有

pixel 好好用

雖然我只係 3a XL

下部要買旗艦

用緊3A, 想要紫色同3.5mm先買.
唔打機都夠用.

想知neural core, visual core同冇core有咩分別

我宜家先黎買3a XL 會唔會好on9?

6號落單
以家仲喺加州

我4號係美馬買左樣野直送香港 之後今日就收到 比我想像中快好多

我想買3A, 但好似等4A好D

visual core係pixel 2同pixel 3入面一粒chip黎做processing, 用喺影相嘅處理

neural core係pixel 4入面一粒做nlp嘅core, 除左影相會用到外，一啲ai calculation都會用到

無core就係所有野都靠snapdragon做

4a都3800電

64GB ROM

comment話係3080，唔係3800

條片

咁用pixel 3A既你地覺唔覺影完一張相要load一load先出到張相
想知道缺乏粒core既使用體驗係點

仲係得64Gb 邊夠用

係會慢啲，但唔係話慢好多，除非你張相要咁急睇都係5秒內嘅事黎

google one佢好樂意為你服務

好撚吸引喎 不過坐等6

機友點算？ 打機機友

好撚靚仔

幾時會發佈

無女屌表現

最憎呢 d 防滑膠面, 我部 N5 , 個背立痴痴 ..
屋企好多電子產品件野仲 work , 但都係衰係呢樣野度..

我用緊xs max 想買部pure Android 玩下 唉 唯有一齊等4a 啦 反而唔太想買旗艦機

4a 無大機，好似係

唔係嘛 我貪佢舊電夠大用到勁耐先想買XL 咁係咪我可以買定3a XL

有咁嘅消息囉
話3a xl 賣得唔好

我10號落單~~~好心急~~~~~~~~~~~~~~~~
2020/03/10 6:34 Anchorage, AK, United States 抵達掃描
2020/03/10 5:12 Louisville, KY, United States 啟程掃描
2020/03/09 22:56 Louisville, KY, United States 起運地掃描
2020/03/09 19:37 Louisville, KY, United States 抵達掃描
2020/03/09 12:33 Pataskala, OH, United States 啟程掃描
2020/03/09 12:17 Pataskala, OH, United States 包裹正在運往 UPS 設施的途中
過去事件 已建立標籤 2020/03/09 12:25 United States

點解我得兩行......

Tuesday, March 10
5:18 AM
Package departed an Amazon facility
San Bernardino, California US

Monday, March 9
5:07 PM
Package arrived at an Amazon facility
San Bernardino, California US
Package has shipped

仲要好似係SF送

直接用番果間shipping check

睇返單號 去返間速遞公司網站check 如果有details 啲睇就會出多幾行

見到YouTube咁
仲用Google真係戇鳩

Day 6 任何淫我屌你老母
就快一星期啦

自閉仔 一星期都無女屌，就知傻鳩毒撚連登仔

是咪得返 tim phone可以用？ 定仲有咩平行時空電話可用？

你戇鳩真係唔係扮
用Samsung都得，一定要買Google親生仔啊？

單鏡好咩

4a唔通雙鏡咩

又係得64gb

不如你睇下個post嘅標題先再講
你唔係想我哋屌埋你老母下嘛？

Google喺storage孤寒呢方面仲痴線過Apple

已攬收

2020-03-11 02:21
順豐速運 已收取快件
運送中

2020-03-10 16:27
快件在【美國洛杉磯營業部】已裝車，準備發往下一站

點解係順豐送ga...
以前訂嘢全部DHL送

希望有128啦

係囉 外國所順豐送埋

中肺炎都有得醫 好似你咁戇鳩真係冇得醫
Samsung 不是android? Android 不是google?
Samsung仲有360加持添呀戇鳩
唔喜歡可以出返去個post
睇完標題都入來叫人唔好用pixel 咪騎劫左個post

Android open source架戇鳩仔
仲360訓左幾耐？
Pixel撚打飛機打到出血都算
不願面對現實，聽下其他人講嘢真係好難咩？
難怪要劈價先有人落搭

starting at 399.....
但又話無XL

唔通有128GB版?!

有128gb就冇人買pixel 4

最後都係買左 3a XL 有冇人知如果壞左攞去邊到整好？

diy

但之前流出code name話有3部

之前我信戇鳩真係有得醫

但見到你
我覺得世界的戇鳩仔係冇希望
就算醫都簁藥費

最近啲白卡佬好活躍

老老柒柒 張圖咁假，唔會信因為咁有>64gb

code name有3部 ≠ release 3部，可能只係3個version test吓邊個最user friendly

依家話係4/64 & 6/64
btw 張圖係photoshop 但係係evleaks放出來

追咗咁耐post, 耐唔耐就有人問壞咗邊度整
係pixel容易壞定咩情況

未買嘅都會問買咗要去邊度整㗎啦
日日都有人壞機㗎啦 乜機都有人壞㗎啦

咁宜家壞機既方法係咪唔整直接買部新？

pixel 4a有128gb, 大電就即買

自己買料自己整 唔難
不外乎都係爆mon爆背姐easy啦

3axl試咗無事

逼人6/64啫

啲雲冇郁過

最近你好自閉

你粒春子俾我揸住
我講你粒M Chip 春子。我破解咗。唔撚要你Google錢

So here we go, after years of fun messing around using Magisk, it seems that Google FINALLY decided to "fix" SafetyNet to something useful, and that is to use key attestation to verify device status (after 3 years since introduced to Android's platform!)

仆街了

係咪好快就用唔到banking app同gpay...

作者都放棄埋

希望有高手可以搞得掂啦

咁即係要好似隔離ios屌八達通咁屌google出行貨啦

唔好出4a XL 128 Gb 阿 我岩岩先買左3a XL

我記得幾個月之前已經話xl版本無人買所以唔出咩

利申 3axl用家

我都聽過 其實XL 大電仲好用過3a XL用成日都唔洗叉

見到 4a 個膠底唔係好開胃...
而加 4 仔先 4K 頭, 係咪入 4 好過

XL我宜家一日一叉
係有時候用得多先可能要叉兩次

其實3a個膠底幾正
雖然係膠但裸機質感唔差

4 比人投訴電量太少, 4XL 就 OK.

Pixel 3a 原裝既fabric case 邊到有得買？

除左有exploit，唔會有人搞得掂

amazon啦

4k60 唔知係咪部部有

有冇人仲用緊第2代

如果純粹拎來公司用, 副機. Phone call, email 之類?

有

4a 可否有 wide 鏡？
Wide 鏡保證大賣

呢排你WhatsApp會唔會send唔到圖 唔sure係pixel2問題定Android

頂gpay已經用唔到

e排好d ，之前係入到去揀唔到圖。

你地有冇人裸機用？

要特登喺相簿簡圖先send到
就咁用whatsapp send成日會lag機

係咪冇得放計數機入去？
我慣左係呢個位開計數機

可能關你用Edxposed事 試下過一陣睇下用唔用得返

裝xposed+xposed edge有得搞

跌落地下 崩咗少少

咦好似又ok喇喎

舊電話啱啱跌爆mon
尋日係Amazon入左4XL
好期待

任何淫idog五毛黎 唔怪得佢唔敢屌太空dog 兩個都係五毛黎

你真係唔怕無咗個Lihkg ac喎。好似唔覺得自己咁做犯咗好多討論區版規。

無啦啦亂入不得只，仲係做啲惡意攻擊會員行為，點解傻到以為自己咁做會無事？

Day 7 任何淫我屌你老母

第7日 pixel 打手無女屌，連巴都唔放過。但你被我揸住你粒春子M Chip。點算好？會唔會成世人碌鳩廢咗

pixel 3a 爆mon邊到整好？

我好怕入錯黑店

就算我肯等 p5
都會賣得唔平 我仲一定要256g
唉
jump ship 準備

Google 反智到咩咁 4a 都無128g..
唔好太大期望

我等 Sony 1 II 算

gcam 7.4指pixel 4, pixel 4a, pixel 5有telephoto, 而pixel 4a亦有個function叫sabre_unzoomed_telephpto, 似係得一個telephoto lens, 然後其他用super res zoom黎做

即係要包拗頸唔整 wide lens?

我仲用緊第1代添

舊電用到幾耐

Pixel 2 XL 新手
係咪發現新大陸

恭喜你搵到新功能

Live caption 之前係咪未喺香港推出？

出咗好耐架啦

今日先喺我部機彈出嚟

佢function rollout係咁，但唔好抱太大期望，因為得英文冇咩用

*補March12: 任何淫我屌你老母
March13: 任何淫我屌你老母

HK Play Store出左Play Point System

起飛

2020-03-11 18:05
快件在【洛杉磯飛往香港航班上】已起飛

係咪同股市一齊插咗入水底

想佢出opinion reward

無女屌 死毒L
你粒春子M Chip俾我揸到實一實

講多少少，嗰日攞部4仔去拆解，然後解破後，班人話Google得把口，話咁易就破解到

我去兩個手機台集中post都見到同一個傻仔洗板，好煩，都係block左佢

9號 Amazon買左部pixel 4XL 12號收到貨開心使用中

邊間集運送得咁快 我部機等左10日先到

UPS, 我揀左間比多舊零水港幣運費 快靚正

咩事又突然pass番

可以直送，做咩用集運

Motion Sense 係唔係已經開唔到 以前打指令就開到

我6號訂，應該聽日送
SF

中二病？

個個好似你咁好命咩住公屋有白卡

送得好慢

岩岩由IOS 轉去Pixel, 有咩Magisk modules 一定要裝？ 定係其實Magisk manager 係冇用既？

已經無做工程師，都好好用

你flash左magisk未 唔係就咁裝左個magisk manager就得

呢度話pixel 5可能用S765G唔用S865

Pixel 5: Google Camera app strongly suggests it won’t be a ‘flagship’ phone

xl 呢

會唔會跟apple 5 upper midrange
5 Pro/Ultra flagship

冇所謂啦
765 865
一樣都係咁順 照樣3年update

個個都入4XL 得我入4，我係咪弱智咗

Day 8 任何淫我屌你老母
同場加映屌多個
Day 1 蘋果智能手機我屌你老母

白卡弱智仔死撚返出去啦 入fanboy post引戰
屌你老母

細機舊電好細

換左4XL 出街無用過尿袋

睇你鍾意大定細機既姐

而家買大機多數係為舊電

淨係用過一次，平時普通上網玩下game完全夠用

差好多 唔好自欺欺人 ram 縮水 相機又唔係最top 連u 都用廢u 咁撚樣係唔係賣3000蚊先

如果只係比4a貴少少我ok呀

求教點整esim? 1010落去叫sale整？我睇文多數都話唔support唔幫你搞

無啦啦又pass到CTS profile，google你係咪玩嘢呀，你係block magisk咪block囉做咩喺度彈出彈入

google玩野唔是第一日的事吧

近期入左部二手pixel3
電去得好快 係電池老化定真係細電?

岩岩order左 P4 做副機

真係有錢p4都用黎做副機

sot幾多？

想知用咩機做主機

galaxy fold/z flip呢啲掛冇成皮都冇資格做主機

6號訂今日收到
Pixel 4 128gb

不過冇時間搞...

我就係想用細機，但個個都話舊電唔得

細機係咪帶硬尿袋？

用量大應該要 就算唔係都好勉強 睇你取捨喇 我就有細一定揀細 最多帶尿袋

我black friday 見平買咗部一手 都係得4個鐘左右

好彩係後備機所以唔常用，如果當主力好快898

用緊細機，一日返放工FB轉珠game絕對夠用

iPhone咋..

一部私人 一部工作

下載黎睇下粒電健康度

我用2手3xl, 係好似早一個月更新後電就好似用多左。

以家先見到
Pixel 4粒電得2800mAh
玩到幾多個鐘
以後要尿袋跟身

用左睇唔到,要充滿一次電?

要充好幾轉先會睇到

Both

我用p3都係咁覺得
電又倒水相機又壞sensor又唔work

幾$

想問一問Smartone轉esim要唔要畀錢?

遲咗添
March14: 任何淫我屌你老母
March15: 任何淫我屌你老母

cls 用價錢衡量

pixel 4a ufs 2.1

冇呀 企硬點整 你話有咩事自己負責咪得
再唔係一間唔得咪去第二間話我用iphone 叫佢整個code比我自己搞

要 比50蚊

個前鏡冇黑色處理好礙眼

1700

開頭唔駛！
最後話睇你用乜plan

我上年p3攞唔駛錢，今日p4換code都無收我錢！

2547/2915mAh

係咪無左好多？

pixel 4爛mon可以點整

我都係得2589 差唔多喇

計返無左1x %

但如果換電係咪會無左防水能力？

個數參考下囉 唔係100%準既 換電應該會無左防水能力 你都唔會拎去浸水架啦

Pixel 網頁有教。

梗係有睇
換左第2張卡落去 就冇反應停係下面個畫面

我本身XL 之後轉左4
XL 最正係個mon

係咪冇得入廠整

點過資料最好?
用緊android 8
要過去pixel 4

Android 8個Backup冇返應

paas但比錢declined

有冇440 dg.db ?

,咩嚟

呢個簡單啲

之前有人講過香港有間黃店有得整，但唔記得邊間
入廠除非你寄返原本嗰度啦台灣日本都還好美國你自己諗

pixel 4 set up嗰時過唔到？

ed不嬲都會間中唔得 你入gpay apps睇下佢有冇話你root左 有就多數唔得 之後再去magisk不斷check到pass sn再入apps睇下仲有冇話你root 無就多數都得

入面亂碼

之前跟教學做 裝咗module
edxposed有blacklist
試過比到錢 但今日唔得

深之都有間85休息過。真定偽唔識分。
pixel 4 換 Mon 1000.

過到少少
大部份都紅色感嘆號

一直無裝 GPay SQLite module都用到
試下clear GOOGLE PAY app data
再用可以改權限既file manager 將db.dg set 佢做440 再save 唔洗打開呢舊野

岩岩試左應該無問題

其實GPay SQLite module同magiskhide都係唔洗裝都用到gpay

本身已經係440

過一段時間都係會失效 係edxposed既死症黎

唔知點解拍唔到slow motion
正常拍片冇事

我11號訂要25號先到

已解決
將Camera Update Uninstall返就得

我今日玩緊喇，佢個日子唔準
amazon話24先到，但尋日就送到

一開始預等兩個禮拜都無所謂既
如果有得早到就當bonus啦

Day 8 任何淫我屌你老母
Day 2 蘋果智能手機我屌你老母

希無人試過係美馬買pixel renew 機？我想買部後備機做啲嘢

March16: 任何淫我屌你老母

大家平時點樣清喇叭啲塵

哈哈！自閉仔無女屌 日日話俾大家知。我都話握實你粒春子咯

笑撚死我
打手自閉，自動跟佢一齊做自閉仔

日鳩日講俾大家知你有幾咁自閉

On99咁，愈睇你愈似小學雞自閉仔咁

自閉仔開始無力

不如出返nexus

Nexus 七傷拳來. 明顯係蝕住賣, 無咩可能會再出

nexus d機易壞到仆街，多毛病

我用過 Galaxy Nexus, Nexus 4, Nexus 5 兩部.
老實係 5 代神機, 其他都係一般般真係為信仰買.

我用過4同5，5x
我用5紅，真係好好渣手，佢壞真係好唔捨得

有部 Nexus 5 換咗舊大電撐住做備用機. 不過真係好L慢了.
等緊部 4A

行765夠比個cam？

有無人發現個pixel4新update畀GSuite行到新google assistant? 終於

真係唔知Google 諗咩

試過
大伏， 舊電idle都可以兩個鐘內收皮
最後要寄返去退錢
要買後備機不如平平地買全新3a/等4a好過

pixel 4 其實值唔值得買 見佢amazon減價

3a係幾月出? 4a係咪應該都差唔多?

想問香港用係咪會奄割功能同埋值唔值個價

主要係要root機先用到motion sense
要承擔到水貨壞機好麻煩嘅風險... 有信仰先好買

3a上年五月出
4a應該今年五月都會出

唔該巴打!! 咁我等下

而家想換部新機都唔知點揀，淨係想夠乾淨又唔想用支那機根本無選擇

個人睇法 ：

想玩pixel但驚做咗黑仔達 - 4a/3a
相對乾淨嘅系統同時有行貨 - sony x1 ii / asus rog 2

黑仔達係咩 無跟開

無呀，我意思係如果真係唔好彩，買中部有硬件問題或者好快壞機嘅，比起買4/4xl 蝕少啲

有冇可能今年五月出pixel 4a低階,pixel 5 中階
十月出pixel 5 ultra 高階？

我都係

年尾出fuchsia os嘅機？

Day 9, 10 任何淫我屌你老母
Day 3, 4 蘋果智能手機我屌你老母

有冇人部機聽電話會冇聲，重新開機就冇事

有無人係買Amazon us 既unlock 版pixel?

諗緊等唔等4a

買細機不如等下好過，舊電真係唔夠用

唔係手頭好緊不如買返pixel4xl

自閉仔2號，日日掛住我

買左 4xl 用左一星期 手感一流 爽快 完全冇買錯 xl

無指紋login ebanking 會唔會好麻煩？

同樣疑惑 諗住做副機
3a定等4a好 唔太急用
睇流出嘅4a背脊好似幾樣衰

root 左 用緊 fringerface, 不過又咁講 本身唔係用iPhone嘅話 其他機都未必support哂指紋解 login 打下字囉😄

根據近年的銷售模式，預計 Google 今年會在 5 月份推出平價版的中階機 Pixel 4a，以及在 10 月份推出旗艦機 Pixel 5 系列，不過近日有消息指這種模式可能會有大改變，Pixel 5 系列或許不是旗艦級手機，會改用支援 5G 的中階處理器，效能下降不少。

早前 Google Pixel 4a 有原型機流出，有人從手機中找到了未發佈的 Google Camera 應用程式，並破解出不少資料，在程式中顯示 Pixel 4a 為「photo_pixel_2020_midrange_config」，明顯列明是中階手機，另外還找到程式支援的機款型號，按此推斷，「photo_pixel_2020_config」是 Pixel 5，而型號前的是手機開發代號，Pixel 5 和 Pixel 5 XL 的開發代號為 Bramble 和 Redfin，這兩個代號以往曾在流出資料中出現過，當時資料顯示 Bramble 和 Redfin 將採用 Snapdragon 765G 處理器，所以人們一直以為是 Pixel 4a 和 Pixel 4a XL，沒有想過 Pixel 5 系列會採用中階處理器。

雖然 Snapdragon 765G 處理器擁有不俗的效能，但相比其他旗艦機採用的 Snapdragon 865G，效能仍相差 30-50%。相信這項改動會令對效能有要求的 Pixel 手機用家失望，不過預計售價也會下降不少，有人認為 Google 是為了避免與其他廠商的旗艦機在規格上競爭，以及為了降低手機售價，所以決定放棄旗艦機市場，主打中階機款。

我用開暫時得AMEX個APP 可以用face login

間中。我用 CSL

諗緊買唔買xl

想問root左之後 update系統係咪會好煩

以前叫試過flash rom 嗰啲但係而家怕煩

咩年代

仲root 乜鳩

March17: 任何淫我屌你老母
March18: 任何淫我屌你老母

都唔算煩 用adb還原返個boot.img就可收升級 之後再flash返個新既patched boot.img就搞掂

淨係p4要用返晒d功能都已經要flash magisk啦 都唔再講其他野 e.g.去廣告之類

你好撚得閒？

剩係堆銀行app 用唔到都夠麻煩

magisk hide返就得啦 其實無你諗咁難

學生先咁得閒搞咁多野

銀行重要野一用唔到就好麻煩

為左個廣告搵自己部常用機黎risk 真係好on9

其實係好事，咁可以將成本放係其他度
eg 加返廣角鏡等等

淨係p4要unlock返晒d features已經要root

部pixel 4 xl用咗幾個月
發現有好多小問題
講出嚟睇下係我唔好彩定係pixel 4嘅普遍問題
1. 個google assistant不定時會自己彈出嚟, 雖然一個星期先可能會有1,2次 但有時打打下機彈出嚟都幾煩
2. 之前部機去到某個地方就會有可能無咗信號,然後就要入setting>流動網絡嗰度重新scan過網絡先有返signal, 不過唔知係台定機問題, 同埋呢排好似又冇事
3. 播完係google drive嘅片撳back會lag機, 以前pixel 3都唔會咁
4. 某啲app (暫時應該得fb同ig) set咗預設開啟都仲周不時要重新set過
諗到再講

1.關左個ok Google detection
2.咩台？
3.重新安裝個app
4.我又冇事喎

1. 啱啱關咗, 之後再匯報下
2. 自由鳥, 不過呢2個星期好似都冇再試過, 同埋過兩日會轉台, 即管睇下會唔會好返
3. 同1
4. 真係唔知點解, 暫時好似係得呢2個APP係咁
題外話: pixel 4比起3真係冇乜進步 除咗個背靚咗 利申 買咗橙色

4我都會咁 仲以為我裝左個mod左既fb apps先會咁添

其實真係心大心細 唔root又唔得 root左就成日都要搞啲adb野 真係無選擇啊屌 oneplus又係支那野 essential又收左皮

4 我都有 13 冇
2 只係試過唔識連翻lte

其實佢都唔係賣得平 唔太講得過去

如果係4唔root無左一半features

價錢未知

我意思p4都唔係平 一樣都無比廣角鏡 但同一價錢既機都已經有

自閉仔1號繼續話畀大家聽佢今日又自閉

P4個廣角擺左去前面

我就真係唔覺得google用中價料就會賣平
而家pixel一線機d料都唔係話真係好好但都賣咁貴
999美金既價其實可以買到其他牌子比pixel spec更好既機

不過買得pixel都係信仰同更新行先架啦

4嗰個我估係facebook問題剩係佢先係咁

不專業試哂4代嘅Night Sight 全部手持
凌晨1點幾影，嗰陣落緊雨

XL(f/2 1/8s ISO389) :

2XL(f/1.8 1/10s ISO324) :

3XL (f/1.8 1/6s ISO271) :

4XL (f/1.7 1/10s ISO359) :

睇唔到分别喺detail上面

係
只係冷暖色上嘅分別

信佢老味個仰 更佢老母個新 功能唔係特別多 又唔係特別快 樣樣硬件都縮水 但個價特別貴仲要無行貨
如果無左頂級U 500us+ 咁買多部IPHONE 算啦
雖然我唔打機夠用 但用廢U絕對過左我條底線

得罪講句Nexus 起碼每一部都有唔同特色，唔同手機廠出
而家嘅Pixel係就係直接親生仔，但真係冇乜特別

岩，當初Pixel既定位明明係高階機
家下好似越整越cheap咁
今次4仔google真係滑鐵盧

雖然3a都好流暢，但如果唔再出高階
不如用返Nexus個名

Android 11 Developer Preview 2 is out

佢地定錯位 高階係好 但市場中價位佢地發現左清泉一樣 因3A 好賣到超晒預期 所以類似改左策略

Day 11, 12 任何淫我屌你老母
Day 5, 6 蘋果智能手機我屌你老母

自閉仔2號繼續話俾大家知佢日日自閉

Android 11 DP2: Pixel 4’s ‘require eyes to be open’ face unlock feature is live

一般update比平時用多兩三分鐘
除非個patch唔知點解唔得就要uninstall

我用到喎

係咪開咗active edge

一買返嚟就熄咗

其實點解橙色咗快賣晒，仲要冇貨返

因為限量版？

有個白痴問題想問 仲考慮緊入唔入手。。
想知root左 ota brick嘅機率有幾大
會唔會要wipe data

部3a XL上咗10後卡機情況多咗，頂唔順去咗DC收咗部2手4 XL，當堂順服晒，我會試下將部3a洗機一次睇下會唔會有改善，無嘅話會放咗佢換4a

有啲唔同，留意下中間裡面塊玻璃窗下面格仔板同天花板啲細燈，3 & 4 XL明顯sharp啲，但3 XL顏色偏冷，1,2 & 4 XL就暖色，所以結論4 XL = 2XL+ 3XL

Pixel 系列風險係最低

pixel d高階機既硬件同返其他廠去比較既話又唔係話真係好高階，但價錢就好高階

價位真係高階

pixel 1 全新機而家賣hkd 1000
仲買唔買得過
其他機價位真係好高階

一係唔比你更新
更到就開到機
就算開唔到 我估都係插線fastboot就救得番

March19: 任何淫我屌你老母

橫掂都搞唔到發怖會
好心就而家賣4a啦

自閉仔1唬荒死無人知佢自閉

屌 中階機就賣中階價啦
下下靠信仰點搞

唔怕積木機

我買左部2手p3 應該仲要係積木機黎 乜事都無 開心使用中

當然唔想啦
只係想知道而家仲值唔值得買pixel啫
而家又冇晒update
刷ROM係咪會用唔到Google Pay

買冇 os patch/upgrade 嘅 pixel 做乜

有錢嘅話，我都想買4

我意思係假如你真係接受到買無 os patch 嘅機，咁買其他牌子會唔會好啲

pixel 最大優點好似係得 os 同相機
（同埋背後嗰個 G )

買部2手p3啦 64gb 一千中左右都有部 128gb就2000中

如果
4a 730
5 係765
我諗我唔等10月了

pixel 1嘅唯一好處就係永久無限上傳無損相片影片上google photo